hi 淡友 (882)

咁快都未開就見到新post

預期-1000

加注熊未

預期+900

105

買鳩sir d馬仔先

個三角到行到爛啦

想沽

唉，表現差
琴日放佐小米

其實有樣野你自己set個目標價
中左就不問價走

咁樣先係叫準
你問你自己點解蝕又咁坐得
一賺就咁快放

心態決定所有野

你岩

呢個我好肯定咁同你講
你繼續用呢個心態玩期指
我保證你一定係輸到仆街個堆

我空左好耐la個倉

。。。你做乜。。。都話太監咁，
一係和等當睇唔到。。。忘了山頂山腳呢個型。。。？

其實個消息磨左咁耐
可能個市都消化晒
傾唔傾得成都可以延遲關稅

根本任佢鳩up

值得聆聽既

你咁樣點玩孖展呀

7200好似無咩食格咁睇勁耐都係9蚊

記住，1818咁。之前底買忽然1日上5%之後回
未再等囉…
買一年幾次機會嘅一定要睇太監
佢唔想返70位（隻隻唔同）
當睇唔到

黎緊會開始越升越多人開沽/加注熊一路夾到禮拜五為止

26534-15

近排好燈
造福大家

我20蚊鳩sir基金上到800幾

好少見傳說噤語重心長力

上次你+講完幫大家就千升打哂班熊靶

獨立調查委員會係咪要出世

唔好提啦會比人斬架

777: 你都on9

佢請番黎d人大巴大巴咁車埋佢到心

牛過

咁急做咩
已到dh 唔怕

收到 牛得

鳩sir

哩條友

我用感情買股票
但我走貨係無感情中

最近個市開始有肉食今晚努力清哂d功課開始玩

跟

帶我賺1倍就夠

都係個句你想係股票市場改變你既人生
你首先要付出番你既人生去all in
等價交換

而我只係想埶下零用錢
所以從來都唔諗住all in
老散生存就係最大既勝利

我琴日都係跟777賺

又講得幾岩喎

偶像
濕晒

認真問！點解會升？

熊仔坐貨3格 就打靶啦

牛Gel

買牛日日賺

我都仲有100點打

Trump爺有決定未

我屌 又係同一個News黎

700又托住個市

好能型

915-930 時段次次都同即日方向相反

愈升我愈想熊尻佢

玩左十幾日 日日送錢

起碼行到星期五
如果關稅延期,個三角仲要行到一月甚至農曆新年後

走左就唔好入啦 等聽日勁假時段抽水仲好

買左300蚊鳩sir d馬仔

一輸就輸廿格

其實睇住隻700玩恆指得

邊度

我D熊仔冇啦

鳩sir既小迷弟唔話你知

2400有一轉抄

偷升左

隻1269放係倉底扮睇唔到先

好想入

收市都係呢個價就買

收到風。1點後插到尾

又係成朝忙到冇時間睇

買完就跌到仆街

我扑暈左自己

今日無位沽

食左2格架我

五斗巴同意嘛

鳩蛇止蝕未

信念加熊

應該坐到過夜

我想熊呀

咁你唔使過聖誕

仲未溝貨
止咩

今晚陪你過夜

唔好

對戰

出哂力先升小小

最後一關 26555

上啊

三點後升定跌

睇我上面講咩

賭仔又回血

屌 我未回啊 今日負數

之前喺即時，呢個係大圖阻力

加加加

止蝕好緊要

頂，隻美團沽輪我止蝕放左之後升左20格

隻野中創盈睇

啫係咩

所以，和／贏

今日上266

有莊但唔知幾時先出手

睇雙反方向有少少驚🙈

上星期3買係和／贏
今日買係5050

想入返幾手11號仔

咁多莊股
港女真係好黑暗

我今日借咗觸角返嚟
我信係100 0

極大3角，太監太陽
屌10點幾破了，
所以今日345/明決戰(除非明波幅細過50點。。。

個市5分k 元全係唔敢追入

未睇大勢

殺殺殺

夠膽造好我一鳩扑佢落去

日本妹

屌 笑咗
挑戰鳩sir
依家我揸旗

63692 大戶發達十倍無敵神熊

中手游升到嘭嘭聲

有機會洛到0.09
睇個盤

嘩

有靚野玩

幾時飛

過日本玩？

我買熊不敗傳說

正常，小時糾纏斜下之後破，太陽壓
太陽4日壓線，所以糾纏下，正常
早就話今星期／下星期內決戰
而家買＝賭大細
上星期3就和／贏

港鐵同港女一樣咁on9

我50蚊就放

講最近新聞，一個中美星期日決戰
1個trump 會否被彈劾
2個都係unknown
賭吧！

1分k d 成交少到傻

最後上車機會

破熊處

至於上好定落好，今10點幾講咗了

我收市個時買

每升100加一注熊
熊到28000

63692 大戶發達十倍無敵神熊
63901 精選十倍無敵靚熊

注碼大既話宜家止蝕
今日唔係機會

冇㗎！中線有乜眼光？
策略只有低買高沽，邊有中買？
我就所有正股低買，牛都係，沽就冇

好賤

差十幾點就啪 賭大細好過

手術費

26578係20天線

啪左

see

又爆

63615 大戶發達十倍無敵神熊
63763 精選十倍無敵靚熊

Good, 參考！！！小時3角

敢玩同我過夜對賭

有無人上咗車

加左熊

呢個形同hsi 一樣，觀察！

出啲力穿埋266啦

隻牛放完升左10格呢排燈爆

63763 大戶發達十倍無敵神熊
63955 精選十倍無敵靚熊

其實大上大落易，而家個款先難 太多圖5050
圖又不差
學好他日牛3熊1牛2熊2 乜都唔怕

琴晚如果26300 call左就fat fat

All kill wo兄弟

得咗
今年過個無熊軍嘅聖誕

63955 大戶發達十倍無敵神熊
63791 精選十倍無敵靚熊

其實升咩

63791 大戶發達十倍無敵神熊
63198 精選十倍無敵靚熊

唔好係影就大上升！！
集氣

回血wo你

蝕一半走熊 等收市啦

今晚再望下先

今日嘅hsi同135 ，研究所有圖

2手牛帶大家打大戶

終於唔係打完出黎就打

現希望係日棍嘅反轉再1棍陽就1定破3角

今日部戲完咗
下回請早
髮菜巴士要收工返廠

好痛

屌
唔同我對賭

0.047第一注
0.036第二注
第3注0.027-0.026
0.02止蝕
來吧大戶

今日我借咗傳說觸角用咗

收到

已打靶

打到你止

開車 267

隨便拎去用

加注熊過！

勿！！！如果忽然爆上百幾點點算，非靚位買自己判斷

今次發達靠佢地

好似無咩力水咁

4倍牛

等止住蝕啦你

唔會咁貪上到267呀嘛

267

咁樣磨住上仲難搞

63198 大戶發達十倍無敵神熊
62128 精選十倍無敵靚熊

我0.23走左頂

睇住嚟

中厄真係要忍痛止 一陣間高位磨到上267 268真係喊出黎

唔好再講 100手 26走咗

牛軍過聖誕 熊軍過新年

哇100手你仲癲

未上車 唔好亂上車

無得回血 仆街

今次實冇死

岩岩0.033追左

靜雞雞 咁衰

我得2手咋屌

270先啦

唔叫

見你開車 跟下
食4格

仲有一棍大野
坐穩

0.039火棒game

走左lor

就到琴日高點
小心安全

識野

個倉無左50%

62081

破64就直上

又升咩

上呀

差15點就平返今朝沽期走唔到嘅錢

買熊日日賺

因為我揸旗

1629沽期先

生仔要出力啊
上啦

+1坐咗兩日終於上翻黎

插啦插啦準備

622就跳車

今朝就係玩佢0.022入

63454 大戶一早走哂熊

無啦啦爆升

屌 呃我跳車

咁樣震法

61871 長命特價熊

我俾人呃跳咗屌屌屌

牛gel

個位我鳩set 屌咁都中

真 穿bb 要跳車

屌

屌要爆邊
過山車定火箭 自己揀

火箭
屌

火箭

真

夾乜鳩

就快夾到止蝕

屌你 收聲 我揸緊旗

侵侵快啲兩兩句啦

屌
都係你 今次空中解體 你開心啦

支火箭好地地 做乜要射人地

好想熊 就快忍唔著

今日長棍的1倍，影

1手啫

牛氣衝天

火箭順利 就快著陸

75.8

入左30手牛 生生性性

熊過聖誕 熊過聖誕
熊媽媽都遮眼嘆嘆

未明 回家睇🙂🙂🙂

十皮

party

大師

買跌真係好撚難贏
次次都慢夾

無人欣賞

提早收爐

唔開心 每日都唔夠定力 止賺咗隻牛

睇到威力未

可以1賠1
1比1上升/跌就係 3白武士/3烏鴉嘅2棍

真係好on9....
朝早驚隻牛走唔切急急腳走
反手入熊又跌到嘔突

日日買牛真係無得輸

升左咁多dump春
今朝熊完無反手牛回血

幾多手

依加貴入返是否on9
定又等聽朝特價牛

跳咗車屌

難有 但今日乜再上車

我d7200走撚哂呀屌

勿

一二月恆指22000

收到
後悔了

一姐+100係錯嘅

唔通真係gd deel

我賭中美收皮
唔中咪 日日買牛

290夠啦

加左第3注
禮成

竟然？

屌 好嬲今朝睇到無揸實

鳩sir 投資基金 跑win大市
記錄良好 值得投資

驚驚…

100手回唔小

輸左唔關我事
今日輸緊

就係無…得幾格仔咋屌…無放依家就廿幾格…

3:59先決定

千升之日

一個裂口

我以為你0.1個時買
今朝未訓醒 睇唔到

無…唔敢

我7200 平均價 9.06賣左

梗係
博都要簡值博

我諗住食到2轉
點知去唔番263

聽日我朝早就飛
多數唔過
開市已經係機度

放假一星期先

我諗住今日收多次貨架7200

聽日270

等你d馬仔

撚權太

20點棍
鳩sir

我唔揸旗喇 隻角無電

正股過

等星期五開雙槍

得你欣賞

但無近牛

感覺流派

屌 平時又唔見有
唔敢買先嚟 好賤

今個月得+20k好弱

門派要跟定
我嗰個係唔睇成交能力 唔睇新聞

唔係唔想過
我驚過左有贏但落完機無埋

屌…我今個月柒trade 多到…負緊…

另類感知派

我準備開多隻大師基金

我成半個月無出手玩7200
得得777個日執得多

收dh

唉 跟你買野算

對唔住呀
開左車我又唔想買

63068都開始變貴了

same

都仲ok 但今日不了

有無人知升緊啲乜

655俾唔穿 無得回

升咁多呀今日

hi 淡友 (882)

#373 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真
我帶隊好成功

睇住幾棍上

1813 10.5

大棍
鳩sir

放親假炒期十次輪十次

嘩 哩隻又係乜好野

屌 唔好再提

唔緊要
等我搵渣實你

266穿唔穿呢

落山快到

我都係

佢個市壞左呀....

620唔穿就繼續妹返到收市

dt有賺要識收手

好想加牛過夜

支持

3:59先
多數走
聽日飛機走唔到
8點

hx好似無wifi

牛牛哈

你自己揸熊，推我去死

買大細

權太實會牛過

我掉轉
翻工炒先衰

hi 淡友 (882)
#337 回覆- 分享自 LIHKG 討論區

重牛不解釋

屋企好忙架

大戶話事

我唔會比陌生既咸濕佬掂

關稅DELAY 係真既
中國拒絕姐
好似係

對我？

牛定熊過夜損定離手

過夜啪兩邊

好勁啊
咁點入你門派

我隻牛係66853，有500000股，就到期
揸唔揸到期算好？

另外想問下到期之後會比返幾錢我？

等你話我地知結果

𣇉水後一分鐘買定離手

我睇位的
從來都話位置啱就會升

吉

今日空過

我最多都係買到400000股 早走左 又熊番 反賺為蝕

空空哈

15手極熊過夜

信不信由你 我除咗我套form之外乜嘢都唔識
經濟新聞一啲都唔嚟
隻股做乜都唔理
只要佢係大藍籌有波幅有歷史 位置啱就買得

到期日當日（收市價 - 行使價） * 換股比率

無計
一星期後見

有信心？

咪high住，今日 雖然好多人？ 都知某兩個點過咗就狂上
依家就27000點係個影頂
過咗先講
我都唔希望又轆落去

連鳩蛇都唔睇淡後市

美女937

熊軍有福了

同日本妹玩得開心啲
等你帶件返嚟俾我

睇來又有news

我玩咁耐
做淡賺錢比做好易
一跌市我就gel
好似上一波255-274我255牛到260就無玩，沽美團搵食

射射

咪咒

呢個星期冇人帶我地搵食

我好奇一問 無咁嘅意思

叫女朋友比返你

跟鳩sir 去

呢啲咪叫做人囉
講過畀你聽股票就係咁嘅意思
畀你發現個方法 你都要有耐性研究
但有幾多個有耐性等
我都留幾次言
話hsi 有？？個太陽波
？個太監波

1398？？次 ？次

小米竟然低位買咗太監未起身放咗囉

今晚教訓佢補數

＃599

多情自古傷離別

你跟 然後報比我地聽

上次先玩完Gg

我豬到無錢去

今日個個好似放監咁
咁high

我最hi

我今日都豬
好彩尋日過夜都有十格頂住

又一個默默耕耘

佢要同隻熊離別了

聽日升升升

唔怪得狂溝

佢近排食哂波福

小米 入藍籌

我當今日結 （15.04-13.58）/10 x 500000=73000$

仲高過今日個牛證價

0.123x500000=61500$

如果今日結算，張證實質值 0.146？我有冇計錯？
Thx!!!!!

不過唔洗傷心
呢隻嘢好耐之前 個個連登仔話小米係垃圾
之後跌到嗰排最低位九個幾
等咗勁耐先去到12蚊
其他已起飛其他已起飛
重點係食曬個波幅

大戶

係
邊似我坐唔定

source

點解之前唔換
我八九月買嗰隻 12月到期
我都係10月11月賣咗佢
最近換一隻有1年命

屌 揾唔番鳩sir個馬仔

賺咁多
唔識

嗱，小米而家個圖有嘢學，
佢破棺材之後的樣子

原來我係1月買底3月放。。。
我都等3個月

嗱，小米而家個圖有嘢學，
佢破棺材之後的樣子

原來我係1月買底3月放。。。
我都等3個月

883要有咁嘅心態

小米真係好失敗
（技術上唔應該放）
（但注碼太大迫住放手）

8.x％啫

得個幾萬蚊玩牛熊點會係大戶

係大家的

因為隻嘢而家負溢價，所以計出黎個價比現價高

無事
美女夜啲280

你買太多經驗未夠的表現
與民為敵你堅ok
你見我呢幾日我都冇寫＋－
無需要
個勢都未轉寫嚟做乜
所以你見我呢幾日冇乜出聲就係咁解。。。
啲時間做其他嘢好過
聽日去繼續升繼續唔分析

但你賺好多

玩得開心d啦

今晚大和解聽日直上28000

美女頭先抽升到981
差19點

你話點買
你已經識最低位
哪有錢
我當你有一百萬
你買得幾多隻
7.66頂 0.618

狠狠噤教

千萬嗰陣呢啲小注好了
大大注要大藍壽

呢個又係斜線，觀察個圖，斜線夾到盡會點，之後點行

空如恨，只恨連棉無絕期

太固執所以也痛苦得很可愛
從前亦樂意地死去活來

更那堪冷落清秋節

我而家先見到
美期枝針

做乜又跳返落去

咁多股

返嚟10蚊

我信中創盈

有10$就發

一枝姐，但等陣夜期開巿可能好有趣

落人間棍 一陣地獄棍

我有

先升後跌 or 先跌後升

聽日27000

過去就留在過去吧，大家都是金牛明既

識d嘢

玩日本妹開心d

係咪可以帶我去北海道見識下

千跌ready

我有背過
以前成日記錯做韆鞦節

萬升

10$既話包足你一個月晚晚換件日本妹都得啦

嘩 咁快啲升上10蚊啦
不過套現得唔得

你都係多財多藝仔

咁啫係要渣 到期就賺多好多

唔該晒！

我有無份

我唔係 財我無 豬曬咁濟

我冇乜貨我實買等咪等

又有邊個知你隻嘢到期當日，正股個走勢係點呀。。。
同埋要等多幾日先入番錢比你，被人hold住舊錢囉
無記錯好似第四個交易日先得

266

睇你地玩3p

我鍾意獨食

你食佢係隔離睇, 夫前犯咁

飛日本玩日本妹？

不了

滑雪

聽日IFC見

ok

我個客都飛北海道滑雪啵應該同一班機

用唔用模倉同我一起操練期

揸一注到美女開市 fatfat

你今日點啊？

我夜啲跟隊 有無位

豬ed
月供日開淡倉真係送死

晏晝無上車咩？

咁好啦 我繼續溫豬啦

唔反手係我信條

好喎你用咩模倉

升 反而應該要搵機會沽 呢隻升勢唔會長

大家都咁有文學氣質

所以 大家有冇揸牛熊過夜？
聽日有冇特價牛呢
好後悔今日揸唔住個信念
等埋我先奔向270得唔得

我哩啲學校逼嘅啫
本人懶到爆屎

吉
15前唔過夜

今日輸380

2，4，5場大熱全中

依家個位應該有得執

屌 想開個account 跟添

買左成600蚊你d馬仔

本來都想雙開星期五 但係啲牛咁貴

咁咪吉過囉
爆邊實有排行

用鳩sir投注基金

$700 變$1400？

最怕自己多手仔

你點買？

升啊
升上40
我就認真溫豬唔玩

唔使驚 啲錢我幫你保管
一係就交對手出嚟
自己揀

3*7 跟你
心水馬獨win同位置每隻50蚊

呢幾日唯有食吓格 每日食到1k就停手
星期一開始先再過夜

一半錢加一隻手得唔得

你不孤單 我也是個戇鳩

放工了
牛左過夜

同船

你唔係儲錢正股咩

唔買牛點儲錢正股

唔知點解我好有信心15號無事

Btw 十月個次我都好有信心會傾唔成

絲打睇住

我講吓咋我都儲緊買正股
點敢亂嚟 雖然成日多手

聽呢到好似個個都有呢個諗法最後都輸到仆街冚家剷都買唔到正股

我呢啲冇膽鬼 隻隻食少少就走
然後睇住佢爆升

兩手，能力範圍內確認幾個Signal先落既

我只係知三個係絲

我隻小米

痛定思痛

old seafood都知得3個

跟你點會輸

cls一格幾千，你幾百手玩？

我都知3個
邊有咁多絲阿

好事來

我p牌仔黎巴打你好

得
即刻磅水同手

來戰吧

決戰喎。。。18.9 同18.3

Btw 呢個正正就係我講嘅影，小影就係2棍，大影就係最近底同今日
研究研究

中呀

依加你知四個

我最大都係一格300 我係咪垃圾

真絲

我都係今日入熊

正呀
第一場就開始數錢

絲打覺得玩股票叱咤風雲嘅肥短毒7禿粗魯嘅巴打吸引嗎

對家

有咩交換

鳩sir 投注基金又開始數錢

太監only

即18.8／13.6

比一分鐘你自己sell吓自己

講咗

hi ，我係大船巴

屌 你就正啦

未了解期貨 但有追你個post

500沽咗 好痛

聯想好過

巴打你每日練個set嘢好難肥

有！大船巴歸你！ 啲錢歸我

🤫

Cd rom 表示多謝鳩蛇

但有50萬股熊仔坐緊十格過夜

無户口

屌
咁主動嘅

咁不如你比你一半錢我 大船巴歸你

50萬熊

其實 seqrch 大戶評級，差唔多呢度問嘅隻隻大戶都俾20％以上上升空間
打7折都和味。。。怕乜

你……咩熊先

She said (maybe on this post)

hehe 不了
大船巴好男仔嚟㗎 諗諗佢

屌 我買錯場次希望爆冷

連登p牌
但係淡友old seafood
日日浦頭
好多以前巴打都少左浦頭

運氣 無事 係咪99倍

坐得10格多數有返咁上下遠
不過唔等於唔駛死

新手賭大細 要斬手指了

嘩屌…咁多錢分啲俾我算啦

居然叫五斗巴sell 自己

坐到唔蝕都要玩細點了有時間慢慢學但好難上手

我張細期
做乜跌咁勁中咗止賺位

連登唔係通常都係藍絲
紅就通常巴黎

屌 俾返個入貨位我啊

268熊

應該無事既

勇猛
熊無274都唔買

一個裂口就

賣隊友

無芒到鳩蛇

我26500沽咗準備夾5000點

夜期前要delete order
香港夜期信唔過

不如我要曬你地兩個d錢，之後你地互相歸於對方

唔好講笑，我99走哂，真係神來之筆

幫你賣廣告 你話我賣你
太過份

唯有斬手指

無事既....!

我頭先26415call 㗎

qqq巴好掛住佢

真，成交量太細

同你一齊！

嘩屌…咁絕
我架車滿咗座 所以你仲提意係唔work 嘅

嘩 咁醒嘅

一齊IFC

噤你咪

我禁錯左飛
中左5同6

但你肯定跌完會升返？

你仲笑

我有女朋友架啦

屌
不如你下次鳩買唔睇鳩sir 買乜啦
之後對下睇有幾似

冇事既 聽日訓醒數錢

我計過依兩日你賺左超過6k

聽日270了

會
美女280

大家都係小妹

趕絕外母型既超跑？

昨日的棍底係開始點，昨日大棍，今日大棍到關鍵位
起點又係底部
咁即
1，今日係噚日的影
2，2枝加埋長度反轉就係大影

明希望係又1棍上去。。。
否則又又回反

你可能問，廢話，其實就
衰咗就又反去個影裏面，成功就 小米咁
希望明天係 開小米

知我好喇咩

屌 無啊
我輸嗰啲無講出嚟㗎

仲有啲一秒跌完100點下一秒升返哂既震倉棍，你應該見過

錯
係兩個轆嘅單車

我信鳩sir架我真係禁錯

500點都見過
我唔炒夜期
係有時太離譜會少注玩

咁不如倒返轉，夜期開之前set定個低位order 駁接得中

唔好開小米
有傷口

平乜 坐到47000點都仲得呀過幾日咪又跌返曬

嗯嗯

有…琴晚夜期前段有類似…

但你中

果啲棍set止蝕死Q硬

屌！！上星期棍同今星期棍
得你有認真捉字蚤

日咁多碌
你知啫，人地未必，
太監清楚啲

我唔會咁做
啱位就入 只要方向啱坐下都無所謂

豬幾多你地唔知咋

見你賺好多

無…真係好少…

無野衰得過大賺完唔認

今天的你無極限

我幾時先唔使再豬錢啊屌

晏晝太high

講緊事實

新人留名

有喇

輸幾多？贏既唔駛講

幾皮

一共定每日先?

我發現我岩岩禁錯個No中左3T不過我唔係3T

得閒多d尻禁下先

咁複雜嘅

啫係中幾多錢

一共廿幾

慢慢地～ 我開始感到支共真的要爆了！！！！！

屌

我都就10

推1001